[突然]豬閪伯格正式宣佈與香港人作對

當我見到連三毛都咁多 like 嘅時候
唸住入去留個言 內容都係copy返嚟嗰啲：

中共国网民你好，欢迎来到自由世界的互联网。 在这里你可以认识共产党不想你认识的事。 请随便发问：
- 六四事件
- 法轮功
- 新强集中营
- 小熊维尼
- 中共官员家人的外国国籍
- 艾未未
- 刘晓波
- 王全璋
- 反送中
- 民主与专制
- 一人一票
- 投票权
感谢你爱共产党并对独裁政权不想你认识的事件求真的态度
也感谢你爱自由世界的中华民族

點知……

豬閪伯格我屌你老母！！！

p.s. 第一次出po 有錯歡迎任屌

屌你老母我以為自己去咗微博

自推

香港人要唸吓仲用唔用 IG 好

Push

太長炸？

push

試埋邊個keyword出事plz

應該係維尼？

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

你係咪不斷copy & paste同一堆嘢呀
當咗你係spam bot呀

真心覺得FB有偏幫警察
大家發唔發現逢親對警察無好處既圖今日好多都屏蔽左
但我地做左咁多次行動report五毛
但好似一次都無成功過
利伸：個人觀感 無實質數過

唔係喎 屌你 新p牌仔喎
唔記得起你底

上面大把人洗CM賣錶賣剩唔BAM

唔撚係下話

第一次已經fail

我po自己ig ac post就得，人地ig po就唔得

中文fb admin係上海人

我都覆唔到

用Twitter

真係要搵日剷上去FB office

其實呢啲事件， 反而應該白宮聯署， 希望特朗普 正是facebook協助中共打壓言論自由， 咁佢嘅回應 應該好有用

歡迎你同trump 個Twitter 宣傳吓fb 有幾咁共產黨

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

要用 一定要繼續打資訊戰
共狗無晒辦法先放網軍出黎
佢地一定要爭取國際支持

人地有13億人REPORT你,

例如示威者道歉警察都仲要打圖
公安係警車上面打卡微博圖
警察係卧底片段

好似白宮之前有呼籲叫人將自己被限制言論自由post 俾佢地睇

正

係喎，我都port咗唔少0.5，次次都唔成功

親共好撚耐啦
report 藍絲d 仇恨言論永遠都係回覆話無問題
其實應該差不多要遠離facebook, 遲早俾佢出賣俾中共

應該轉TWITTER 等FB IG 執笠

為了fb能進入中國，創始人朱克伯格落力討好習近平，更在白宮國宴上請習為他未出世的女兒改個「榮譽的中文名」，被習近平拒絕。

正解
有時啲五毛有埋歧視成份，例如鬧咩英國走狗之類
report冇一次成功
Report fake ac都冇用，唯一一次有用係有個大陸喱個頭像轉咗用我張profile pic，我report騷擾定唔知咩假冒先有用

個人觀察到依三副 仲有無其他？？
又或者有無圖對示威者無好處都屏蔽左
真心想知究竟Fb係屏蔽方面有無偏幫警察？

豬閪八格不嬲奶共 佢老婆咪係支拿賤蓄黎

條傻鳩比支那人抄野再bam佢進入中國都咁奶共 咩事

其實fb ig都唔穩陣
共產黨係有好大team人去洗意識形態
收錢唔收錢既都有
基本上西方興乜就洗版攻擊

fb ig 都係朱西伯格嘅

豬閪伯格我屌你老母！！！

如果係真 有無可能統計下
有咩圖其實無咩問題都比人屏蔽左？？
之後一齊做大佢 話比外媒聽？ 寫信？
覺得一個social media 咁唔中立 好有問題喎

佢畢嬲都親
成日好想唔用FB,IG但冇替代品

twitter?

無用Facebook幾年
垃圾網

smartphone 一定唔裝FB, IG, 係香港多人用whatsapp先局住裝
FB 一早當佢read only, 只睇唔post

其實剩係講video live, FB真垃圾, youtube live 可以倒帶由頭睇先正

嘥氣啦！依度啲人好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook 公司旗下啲嘢先得, 又鐘意用乜撚whatapp正常人個個都用Apple iMessage
你地講就講到經常性緊急想人傳開去/ 保留事實真相，
但係你班傻鳩up load Facebook度人哋睇得link 嚟都俾人和諧消失晒，某程度上你依類人都係幫兇，
鬼唔望你地喺大陸突然被消失拎去打靶都無人知！咁鍾意用Facebook吖嗱？你班傻閪

就算連登開咗Twitter 你見到都係得兩三萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message
Vimeo / Ello / twitter / 而家連Pinterest 都可以upload video
私人訊息可以Apple iMessage
電話加密通話可以FaceTime audio
搜尋器DuckDuckGo
平時非接觸式付款Apple pay
網絡瀏覽器用safari , 加埋嚟緊Apple sign in 強制取代Facebook / google sign in
iMac pro / Mac Pro / Mac mini / MacBook 內置T2 保安晶片，鎖死加密成個OS，萬一真係想硬爆你部機攞料，係連啟動嘅第一步都做唔到，我肯定呢度九成九垃圾傻閪都係用windows !
你要講私隱講安全根本就睇你係咪真係有心去做

冇用 list 嘅話其實字數唔多
可再測試

仆街fb

香港Facebook好似好多大陸人打工？

我之前以hate speech為report咗何君堯水炮車+曱甴論個post
Facebook竟然話睇唔到違反community standard
Dehumanise香港人+聳恿暴力 竟然咁都唔係hate speech
我表姐只係post無故被拘捕嘅證據你就即刻ban佢個post
屌你老母呀 Mark Suckerberg

fb一直都奶共，啲蛆page report十萬次都仲喺度

唔夠FB傳遞訊息方便
微博設計就好方便，可惜

真心要搜集多d證據比外國記者睇
咁樣真心好大問題
如果外國記者肯報出黎 相信係好大既新聞

我瘋狂report何妖一次都無成功過
屌佢老母豬閪伯格

屌好似電腦用慣windows咁轉唔到呀
但其實歐美對中俄三毛應對都無咩辦法
bam又bam唔哂

除左白宮 外國記者都好有用
有無英文文宣出黎幫幫手
我認為真係好大既新聞黎

*2
呢啲垃圾和諧親共網絡真係咪搞我，又落後冇iOS optimized , 之前好似睇過報告話fb+IG app係特別扯電

要唔用whatapp同影響身邊人其實都係睇你幾有心去做嘅啫
其實正常十幾至30歲年輕社群大部份正常人點都係用iPhone iPad Mac機多㗎啦
Apple Watch 個覆蓋範圍就更加廣
根本係睇有冇心去做😧無論公事私事只需要一段短時間嘅磨合期就已經可以將全部人轉晒過去大概一星期至一個月咁上下
我用XS Max雙咭第二個號碼做連接whatapp應付生活上無可避免真係有啲騎呢怪係會用android, 通常都係上咗年紀中年嗰班唔知乜嘢事，品牌呢啲嘢係有區分年齡層
我班contact Whatapp vs iMessage 嘅比例1:9咁上下
如果個個都企硬，多啲人企硬 ,呢個垃圾app根本就不成氣候，可惜總有一大班精神空虛嘅垃圾傻閪驚死強迫人唔騷人就真係會冇朋友😅
好似我條女咁可能堅持多幾日一個星期就可以成功強迫佢D friend習慣開始用iMessage但係事隔一日班屎忽鬼用返WhatsApp同佢講嘢佢就會遷就人哋用返嗰度同佢傾，我決定唔理佢直至佢肯企硬強迫佢身邊班垃圾拋棄呢個親共網絡平台位置

證據
facebook親自承認何妖嘅hate speech係啱嘅

suckerberg

除左言論自由
佢地既屏蔽機制係有政治取態
依個先係最重要
白宮一定會做野 因為有可能會影響到佢地既選舉

大陸早就抄左小紅書啦
朱西入到去等收律師信被控侵權啦

唔理咩原因del, 朱閪一定係仆街，呢個一定唔會錯

本身真心唔覺 但今日10個有3-5個post都比人屏蔽左
有d直頭係remove左 有d要按顯示圖片先會顯示
仲要個個post都係幫示威者加分

fb=tvb

推到有更多證據
同有文宣寫比外國記者

post 上 reddit

睇下D英文字再講